譚杏藍去婚禮着錯衫扮grad din毒撚

亞視暗星去人哋kol婚禮，扮曬野話以為只係普通觀禮專登著件普通衫去

仲扮到grad din毒撚咁以為自己好出位，連基本禮貌都唔識，收皮啦

Don't make stupid people famous

G

邊個

學晒catgirl 睇我啲片唔使咁認真
啲人柒左就成日攞呢啲黎做擋箭牌

連佢班fans都頂唔順佢咁on9

擺明有心配搭
你去gym房會唔會著西裝打tie?
位唔係咁上

打手味濃

收皮啦閪花

做乜鳩

而家去飲都可以著得好casual，wfc

不過真係唔識呢個亞視暗星

好撚憎呢條友，扮撚曬野

奀星 話你呀奀星

結婚個對我都唔識 唔知邊個黎

人地要行傻大姐路線呀，如果唔係點會blur左對新人做佈景板去突岀自己

真係慘，咁耐都仲要背負亞視之名

痴尻線 用新人做背景打卡，仲要突登著到咁柒

好一個真性情單純又唔做作嘅女仔
好想同佢瘋狂著睡衣去飲

成撚日扮真性情傻大姐 好撚嘔心呀導演夫人

g

咁其實去飲都冇話要著咩野既

見到佢個樣都覺得佢煩膠

漂白雞又係度攞attention

垃圾奀星喺度搏出位

佢成日整果啲死人表情, 扮埋啲死人垃圾聲真係好撚乞人憎
幾廿歲人以為自己好撚cute咩

留名等睇佢結婚(touch wood結得成)
(無錯係touch wood)
個個人唔化妝著sportswear踢拖去恭喜佢

關我撚事咩

個combination 根本唔毒
好心做多少少功課先

恆仔飛左佢未啊

主人家唔強顏歡笑，唔通當眾屌柒你咩

套衫出街都嫌柒啦，仲著去飲

好柒啊 人地結婚佢都可以著到咁

唔講出嚟應該會冇人理
一講出嚟就會比人屌

唔知兩個係咪frd底
係都咁玩抵佢收皮

都係隻臭雞

想睇fb 撚狗圖

我個名

好撚樣衰

都唔知點解呢條八婆咁多人睇
聲又難聽 樣又道友婆咁

八婆一個

講真唔算着得好差
去人地婚禮wfc
唔講冇人屌
不過特登咁講就好仆街

咪咁on9啦 人地結婚都要博出位

咁其實係邊個結婚

咁樣都唔叫差?巴打平時著開咩出街架
個暗星就算去做gym都著得靚過宜家啦
仲唔係搏出位
去婚禮係見證人地重要嘅一刻 點都有啲尊重啦

條八婆擺明博出位啦
佢唔識Alice就唔會去人婚禮
去得又唔尊重人 就算普通婚禮都會著好少少啦
都多KOL去Alice婚禮
Alice會係咩style佢會唔知？搞笑

屌頂唔順入去佢個ig串9佢
下次送殯著件紅衫囉
同家屬講以為普通觀禮咋

佢都幾醜樣

恆仔究竟鍾意佢D乜

佢都有得開演唱會 做乜野姐

我發覺而家D人去飲都係著牛記笠記就去
試過對新人行入場,有班友仲喺度開IPAD睇波睇到大叫
好撚失禮

咩叫 主人家都笑，何需太認真？人地唔通屌柒你咩 仲覺得係人地太敏感太認真

炒作成功

講真一個女人換條連身裙有幾難

我喺巴士忍唔住笑咗出聲

死臭閪一個

著撚到成個青山病人咁

正常唔係太熟既 依家都唔著西裝 晚禮服

依條友真係好鐘意搏出位

擺明玩嘢啦
出街都唔會著到咁柒

無人叫你著晚禮服
甚至牛記笠記都無問題
但以hana tam呢d做gym都要靚要打卡既人
又同alice咁熟 會唔會淨係以為普通觀禮
著到咁既look出去呀 佢平時出街都唔會咁著啦
根本唔make sense

冇導演夫人上？

佢唔係話岩岩落機咩

真心覺得佢好柒又造作

衣著有咩問題?你話佢做娣妹兄弟咁又唔夾DRESS就話，去飲人地結婚多數都係咩衣著都有架啦。

人哋結婚，你嚟當自己主場搞笑，仲問人何須太認真
呢啲人唔紅係有原因

屌，你趕 ga就唔好去，一係你去衣舖求其買條裙對鞋個袋，人地囗講唔介意，你話曬都算公眾人物自己都要尊重自己 la，仲解釋，搶 fo不是咁搶的 well

擺到明係著成咁都仲扮係著錯 呢到真係做多左 仲要扮撚埋毒 真係頂佢唔撚順

加埋個水壺
勁似院友

亞視暗星

攞人哋婚禮嚟玩嘢

呢招對連登仔冇撚用

著到咁都算 拎埋個水樽擺到明特登啦吓嘩
做作到

暗星博上位黎講,佢都算係數一數二肉酸
智障咁學人做明星

亞視暗星HANA TAM

On9當有趣 鬼唔望第時佢擺酒突然有班人著到送殯噤話記錯

明知自己着到咁撚柒都敢po出黎 佩服

乜撚野夾帶都被時間取替左

呢條友點解仲有野撈

咁耐都仲未上黎mon住d回覆俾負評

點解佢可以咁厚面皮
睇到佢都想嘔

恆仔幾時肯飛左佢...

好撚難頂
佢個閪樣加閪聲
成日係度刷存在感
收皮啦好嗎

把聲好難聽

del哂啦

睇到佢個閪樣就諗起佢把閪聲

靠咩生存到而家
點解咁垃圾都有fans?

唔明條友點出名

其實著得幾型

一咁著好唔尊重
二咁都要搶風頭

On9啦 啲女仔平時落個街都唔肯素顏，去觀禮又好去婚禮又好，素顏？唔係話化妝係基本尊重同禮貌嚟咩

同埋如果真係無心就唔會將呢樣咁唔識做人咁唔尊重嘅事仲po上ig大大聲講，擺明諗過度過以為會收奇效，點知⋯

冇人識你呀
亞視暗星 導演夫人 整容漂白雞

着到好似係醫院偷走出黎咁

乜撚野

其實呢條友係咩後台

導演夫人

係咪得我一個覺得去troll鳩人地個婚禮好型
如果係好熟嘅frd結婚我真係會想咁玩嘢 衝上台搶咪唱阿牛之類

識著佢真係慘
呢啲真係唔請好過請

你覺得型你自己事
其他人會覺得你好on9同為你感到尷尬

要幾MK同自大 先至會覺得咁樣玩係好笑或者型?

呢條友00後畢畢未

做咗幾年嘢
以前高登有人做呢啲痴線嘢大家係會俾正皮 而家連登得返成班認真撚

喂唔好提佢啦

反省下啦柒頭

咪撚戇鳩當有趣先啦屌
用腦諗下就知啦, 俾正皮就係啱
幾時都話討論區應該set返年齡限制

你當果日你係主角咩on9仔
人地兩家屋企人係到，幾熟都當你on9叫你企開啲啦

有人做on9嘢唔好咩
香港呢個社會就係太過正經
玩少少膠嘢都俾人屌
年輕人嘅創意就係咁樣俾人扼殺曬

係好玩好型，不過條女本身咁柒，做完只係覺得on9

適當時候做適當野
你見工會唔會著波衫波褲？
到時唔請你唔通又要怨佢做少少膠野都唔比？

我覺得係你扼殺左創意。
個壇野你係主角話知你點玩都無所謂。
人地結婚，你去搞呢啲野，你有冇理過人地感受先？
結婚由籌備到成事大大話話都要一年半載，當中對新人仲可能經歷好多次意見唔岩或者有唔如意既事。終於去到自己大日子可以做日主角。
你就成隻小丑咁走出嚟當有創意，點會唔屌你on9呀？

見工點同
關乎請唔請你咪扮到正正經經囉
而家去朋友婚禮 當然係好frd嗰隻啦 梗係玩鳩佢一輪先夠老友 又唔係做犯法嘢 都冇成本嘅

因為朋友係婚禮搞搞震俾個老婆嬲一世就多撚謝晒

打橫抬出去啦

搞一個婚禮，你知唔知要幾多人力物力同心機時間？呢啲唔撚係成本呀？

咁突出搏咩？
宜家係你結婚定人哋結婚？
又失禮又唔識尊重
真係on9

樓上條假膠都唔知係咪打手
特登入嚟講膠嘢

希望佢結婚時個個都咁樣著去

算啦，蝦蝦班垃圾都係假黎假去

呢舖明係特登咁著再扮on9 出post 呃like 喎，
機心重到咁點支持得落

我結婚d 人踢拖黎我都無所謂，
問題係大佬啊一睇就知一早plan 左咁著再扮著錯呃人真係好撚柒

好似青山走犯
佢真係柒到喊

漂白雞 無撚腦

咁你咪自撚私囉
同自己利益有關就正正經經
搞9人地就話有創意

玩野唔緊要 咪大方認自己cosplay咪算囉
係佢依家扮野唔知著錯衫呃like

見到佢個樣都已經覺得好煩好嘈

佢實唔介意仲話好撚happy
佢標榜自己同恆仔係唔做節唔送禮物non typical清泉情侶黎架嘛

都已經唔知幾撚多歲 仲拍埋啲十八廿二到樂壇新人
人唔笑 狗都吠啦
咁大個人 知道有咩唔得 試過咁多次就收收嗲啦

連呢件垃圾youtuber當時都紅到，可見呢代年輕人係有幾低質素！去食屎喇譚杏藍，幾十歲仲扮cute

最撚憎佢

其實佢真實年齡係幾多？有無四十？

傻咩大姐呀，直頭係傻閪

都幾撚好笑 幾fd都係人哋人生大事
你結婚定人哋結婚 你覺得好玩咁如果人哋唔鍾意咁點？
屌鳩人哋咁唔玩得？
你咁玩得 祝你結婚嗰陣成班朋友著白色破住地獄家屬謝禮咁囉 夠唔夠老友先？

我冇所謂
諗住係m記結婚

扮咩素顏

垃圾

落街買飯都唔會咁著啦.....

結撚到先算啦你咁 on9

扮撚曬野野啦屌佢老母
又唔見佢其他相著撚到咁
搏出位係度扮撚曬屎咁

Alice咁有知性美點會係暗星面前話佢呀 暗地裡心諗係我個場著到咁 想點樣呀

特登襯套衫去影張相
諗住會好多人覺得好笑
點知

佢都幾克人憎 擺明就係串人婚禮 好求其
所以做一場大龍鳳 咁樣串人
人地主人家大方 有教養 先唔同你呢d小人計較
好心你啦 咁大個人做埋d小動作 一點都唔覺得好笑
司馬昭之心，路人皆知 ！

係人地袖畫到簽名

暗星

其實真係好失禮 仲要覺得自己好威

結婚果2條友都唔方好野

不嬲唔妥佢 幾十歲人仲係到扮cute

真係仆街嚟，人地結婚佢就當人係佈景版呃like，又話咩唔敢同新人影相，咁你又借啲意影尻佢地？
扮撚曬野咁，有著依啲“朋友”真係喊三聲

個水樽真係扮多咗啦

好尷尬

負評果班做乜鳩
你識對新人咩

仲未有收花gif

喺度喺度

點解呢張gif睇咁多次都仲咁好笑

屌見到佢就嬲 平時點扮哂傻派哂膠都算啦
人地結婚好心就唔好博出位啦
當你真係唔小心柒左 都唔好擺上ig轉like以為好好笑啦
屌我真係唔撚明點解要幫佢出歌 見親佢都好嬲

不知所謂 一啲腦都冇 仲以為好好玩 簡直on撚9

虛偽的臭雞

戇撚柒鳩，不如下次試下喪禮咁玩。

我去酒店飲都係恤衫十心

凸顯佢條仔有幾好脾氣先頂得佢順

Cls

係報紙攤買野飲
都聽到電台個暗星宣傳唱歌
好撚難聽呀屌

係 講得好啱
佢最柒就係成日將呢啲嘢講出嚟搏比人屌
真係冇腦
喺佢身上真係冇半點智慧學到

妖 呢d西女人周街都有
但又柒又要扮嘢嘅西女人佢真係佼佼者

頭先一點鐘903廣東爆谷諗住聽住歌做下野
屌佢老母成個鐘都係呢條2打6既訪問
把聲又沙又柒唱歌又難聽
講埋d野做作到嘔
哂撚左我一個鐘

見你咁唔識理人感受
好明顯你係無真心朋友嘅人
你都應該係個啲自以為同人地好friend但其實人地背後係頂你唔順不過比你纏住飛你唔甩嘅人